有冇poly人報左london既任何summer intern？

最好係HKETO搞既London programs🤣唔係淨係HKETO個份 總之係under London既job都得 入黎留個tg交流下👋👋